次次企係條路到唔知做乜鳩

又唔撚係衝 次次企係條路到唔知做乜鳩 最後比啲狗幾十條友衝你幾千人 一衝就散晒
一係就比個目標 搵啲位出魔法
一係就be water